［文宣準備］當務之急，係不論四點777講乜，都要請求美國照過人權法

五大訴求，缺一不可

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

人權法一定要過!

推推推

5大訴求，缺一不可

獨立調查委員會唔會有用，到時一定是但捉一兩個，告佢傷人就算

五大訴求，缺一不可!!!!

繼續叫美國過人權法!!!!!1

人權法關鍵在販民
販民繼續9up 香港實變condom
請善用不推文回覆

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

就算你滿足哂五大訴求都要法案啦
唔要中共式民主

唔關獨立調查委員會事

無錯，通過左無壞，學廢老話齋，港共行得正企得正怕咩立法。